有冇人有揸1347華虹半導體

見底未

24.5入 唉

鳩買定點

之前有...依家Short....

手持6000股 均價22.1
目前考慮15.12再入6000股
睇好未來發展 唔急於一時波動
有信心唔輸錢

師兄覺得15已係底？

8蚊有貨走唔走好？

底唔底呢啲好難講中 重點係你係價值投資者 定係圖表、消息、短炒家
我就睇好本身公司內在價值同產品係市場既需求未來都會上升 現價偏低 適合買入等資本增長
當然 你如果係炒市炒波動就另外說法
自己衡量下打算買或現持貨既筆錢影唔影響生活囉

我都係23有貨

Thx師兄 我係有啲偏後者既 宜且錢唔多 止蝕上做得差左

Btw係咪已經入左6000股

今日都反彈番16.1
岩岩做野 而家先望番

我都有入左手 但有排等